仆街周圍都係簽國安

好想反佢枱

小心便衣狗

俾佢地吠多兩日囉 都無乜人理佢地 成班on9行行企企

已經唔撚理班撚屌

成班太監爭住含，習帝已經決定咗唔撚洗扮有抗爭。

班爭住含嘅太監想領功，有冇佢哋支持，習帝早己決定，班太監仲想同習帝爭功。

習帝之前要香港做白老鼠，先要班太監，情況變啦，班太監仲未醒就係岸鳩。

中國有冇大型支持人大支持習總嘅事，冇架，共黨唔撚需要班太監議政。

中國模式好撚簡單，習總決定，下面執行，執行唔好自己抺窗。唔撚洗搞民意支持活動，只需擁護及執行

始終支持嘅都係大多數